點用英文形容「班老野係度妹下妹下」？

Old people are sister downing sister downing

Molamola

class elderly here sisdown sisdown

Old man sucks

They sister